[突發]沙田新城市準備上演劇本

1900 大量曱甴喺市中心巴士站stand by
乜都無發生過但係
全個沙田市中心重狗
1915 開始有藍屍挑機

之後呢

神獸現身

推

啱啱鑽石山都有防暴隊，但見唔到有事發生

聽到d惡狗係到吠，d市民街坊係到唱國歌叫口號

仲有d惡狗會由高位射白色液體落外面d人

警甴

勿送頭

1916 葵芳有十幾隻狗落地

各區手足要小心今晚有CONDOM引人圍

葵芳都有 1916

對家又想主動引人圍佢它母 真係狗黎

沙田市中心巴士站好多狗車

後生仔 過馬路 唔好掛住用新airpod pro、一眼關七

你係咪唔識用不推PO 回文?

榮光？

四男一女涉藏過百汽油彈案，由於律政司檢控同意書打錯名打漏字，控方已撤銷控罪被告當庭釋放。控方表明會盡快再拘捕該5人。目前警方於東區裁判法院設防線，約有80名防暴及便衣警察到場，部分在法院大堂駐守。如果數名被告重新逮捕，警方有權拘留48小時。

對家班狗 自己做錯野 又想擺陣引人去

絕對支持手足
但小心安全

新城市仲未走 仲黎多兩架狗車

又想搞街坊

尋晚太古谷到射唔出 今晚想覆卓

手足小心，最緊要冷靜

次次都係班狗癲先

香港警曱甴

差你咋
出未呀屌你老母

十架狗車都有

車入面啲死曱甴好多都蒙咗面

推比街坊睇！

不要送頭

721

push

小心

有冇直播

沙田重防，巴士站有8至10架車

手足小心

其實我好懷疑係咪真係手足....
就現場睇.....

狗多過人 痴撚線

荃灣楊屋道都有2車狗

新城市又可以早收

SKH萬歲

手足小心

最緊要不被捕呀

每日劇本
狗衝出嚟捉人>街坊屌狗放人>狗帶人走撤退>屌狗>狗衝出嚟捉人>loop

小心至上

守住高位
要多哨

根本無事，係要衝刷存在感

當狗要佔高位就代表要行動

其實今日好多區都有異常多嘅曱甴車巡邏或者喺度停泊

3部小巴泊左係連城
大家小心

阿sir呃OT錢唔使你教

SHK表示多撚謝，心諗本身叫下口號都仲做到生意，你班垃圾又黎搞事。

SHK，幾時申請禁制令呀，你睇機場就係成功既例子

班員工最開心 又可以輕鬆落閘

手足同街坊 唔好落場比班狗玩

守住連城地下同一樓入口

藍屍？你講紅衫個阿叔？
自己人嚟㗎喎，屌緊和理非

瀝源泳池有幾部狗車

又黎呢招 屌佢老母

咁撚得閒唔去元朗疊羅漢? 屌你老母

咪理狗，勿送頭
由佢地鳩企
成日聊人玩之後就拉人

暫時無野
人在中庭

Push

廣源arm arm 都一豬籠一eu 但極速走左唔知咩事

無限LOOP

穩住

短期覆桌係陷阱

走得

今朝仲有人吹雞去新城市添...

番到lei Yuen so far 無事

大圍一架eu

yup

對家自製

新城市唔洗去

曱甴想覆焯

由得佢地自己on99 啦

市民行街都有班綠色曱甴阻住哂

等車啲人你眼望我眼
咁多曱甴車 嚇撚死

今晚無啦啦有藍屍走埋嚟聊我講政治，
我無理佢，黐鳩咗線

唔撚好理佢
佢出嚟挑釁
一郁手下面啲曱甴就上嚟

所以感覺好奇怪

曱甴 咪撚侮辱狗

唔好理 等佢地自己on99咁

推唔係唔抗爭
但各位手足要細心分析係咪陷阱

我錯曱甴屎得唔得

頭先落車 巴士站仍然有5~6狗車
新城市廣場中庭開始有小量人聚集

唔夠人就走
夠人就打商場戰
商場戰先係我地有優勢既地方

岩岩經過沙田好平靜。但樓下重狗

空襲

靜靜地呃OT

悶唔悶

pish

黑曱甴衝黎拉人

小心...

求其搵人開個po又可以去呃ot

劇本早已預備

你班撚屌最好就日日咁撚樣喺度守

等班藍屍狗同警甴自己玩飽佢

自動勝利 警甴帶頭攬炒

新城市未關閉唔算勝利

SKH 或成為最大羸家

唔好撚狗 班狗夜晚出黎想企到11點交更呃OT錢

新城市未倒閉唔算勝利

唔使理佢地，潛龍勿用

日日都係咁，因為有陶輝係度

香港有幾多首國歌，咁都要問

喱條白皮豬制栽名單唔可以無佢

咁我以為係講緊支共國歌吖嘛

#鑽石山
2035 荷李活廣場瑪莎50防暴落地

鑽石山又做乜鳩

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

咁似屯門上次嘅
同一招未玩厭？

意氣用事會累死手足 記緊 敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

甴近平

癲狗想呃OT

就快交更

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

曱甴阿！手足

831 都係咁

根據哨頻，狗直接闖入又一城 uniqlo 鳩拉人

第三步明知會發生都會堅持令佢發生

now?

劇本

WTF???

宜家沙田有冇人?

大把

求圖

點解要圖

telegram channel幫到你

我諗緊出唔出，又唔知有無手足

下

出咗去自然有

我block左佢

咪就係

tui

鬼

一陣去到得我一個 狗又冇 就真係戇鳩鳩啦

沙田站D狗車仲嚮度
唔知想搞咩
大家小心D

岩聽

禽晚班自來狗被空襲，頭dupdup 被屌走，懷恨在心，

今日夾埋班大陸佬挑機，立心做場大龍鳳

反而我覺得馬鞍山，大埔街坊落樓，
玩鳩佢哋返狗屋
之後快閃返屋企瞓覺

推住先

好重狗，做野前先放哨

班狗一直想攻佔返沙田架啦

唔知係咪呢排俾人屌完
佢晚晚唔見人，西貢屋企一早大覺瞓

呢一兩日頻頻出來做shows

用納稅人錢去慰勞下班呃食狗

上兩個月揾開七八皮
點解今個月咁少？

等狗走咗先出

P牌仔自己決定

唔好出 沙田 我9:00夜晚巴士經過
巴士站最少10架車
上面的人都係睇下文宣 同時間表星期一係空的
唔建議去做靶

反而我覺得沙田各區街坊，
落樓下玩快閃shopping 回家，引散佢

新城市d舖做唔到生意就達到目的啦

我係現場 新城市有少量人聚集 周圍多狗

而家散水先最正，班狗又唔走得。